可唔可以搵戲院重新上映不能說的秘密？

勁後悔當年無係戲院睇

自己包場 自己播碟

當年買左2張飛，最後一個人入場睇。好睇～

有買藍光啦 不過始終氣氛都唔同戲院

唔可以

周董永遠拍唔到一套超越不能說的秘密既電影

見post又想睇多次。
聽講韓國會返拍，希望唔會拍到屎咁難睇。

一定拍唔返租借輪嗰種味道

經典係無得copy and paste 啦